派錢都犯法唔怪得知政府唔派錢

錯喇 唔係唔比派 而係唔好引起混亂

你叫人填申請表 每個人咁派咪沒事囉

抽獎冇事
警察要防止人踩人
防止呢類活動重演

下次去亞博派

其實除左今次幣少實地派真錢外，
社會上都發展左好多文明方式的派錢方法。

但看歷史，
只要係為宣傳而派錢的方式，
最終都會令社會大部分人受損，
少數人受惠，
多數窮人更慘。

文明派錢例子

地產商派錢：樓市升值，業主賺到笑。大家都知禍害深遠。

金融機構派錢：股票股市又升值，股民發發。

IT界派錢：炒iphone，比特幣暴升（比特幣的匿名特性，吸引好多黑客做電腦加密勒索，如 wannacry，同毒販做毒品交易，避開警方拘捕）
各項抽獎活動

理由

羊毛出自羊身上，派錢受惠通常係少數。但背後就係想宣傳，希望氹大量水魚傻仔，用貴價買佢產品。呢類派錢活動，只係化左妝的澳門賭場。 所以最終社會整體一定係蝕多賺少。

所以實際係，社會越多派錢活動，窮人只會更多。

最後想講澳門政府派錢

澳門派錢：表面人人受惠，實際只有澳門人受惠。班澳門吸引大量的香港人和大陸人傻仔去賭，不少賭到傾家盪產。澳門政府向市民派的錢，就係香港班水魚和大陸班水魚吸過來。對全球人類而言，澳門派錢活動，都係蝕多賺少。